人越大 同屋企人關係越疏離

唔好話傾計
一日普通講野都唔多過十句

價值觀唔夾 性格又唔夾

Same全日都喺屋企但都冇講過嘢
困自己喺房
好想搬走

上到大學開始 視野同眼光已經同屋企人差好遠

同你差唔多唔講好過講
真係好唔夾

正常架，人生必經階段
到你結婚又會close 返少少
到你生仔又會再close 少少

咁當然，人人唔同囉

可以同我close下

同阿爸阿媽唔夾？

定係兄弟姊妹都唔夾？

不嬲冇乜計傾

人大左 反而close左
電話有屋企群組方傾瑣碎野 同人成熟左 傾計都易左
出黎做野 同朋友少見左留多左時間係屋企食飯咁

大個咗睇清佢哋諗咩，成日話將關心愛護掛嘴邊
實際上係冇理過你感受，講到尾咪又係養兒防老

同感

咁好正常.
根據教義嚟講, 子女係神賜比男女嘅禮物.而子女成年後係必須離開父母,開創生活,以兌現初衷.
對於支那嚟講就掉返轉頭,出面好危險,還是缩返入老母個HI窿到穩陣.

藍屍狗
自動抗拒佢地

你地不嬲都無溝通架喇, 關條能事咩

我反而Close咗
老豆不嬲唔多講嘢 但都會叫我一齊去行山
老母就蠢蠢哋 不過係一個好暖嘅人
分手會開解我 OT會同我講聲辛苦啦呀仔
Whatsapp見到佢依句會有動力頂埋落去

調翻轉
開始意識到時間有限
所以愈黎愈重視段關係 想盡力修補

人愈大 諗法同價值觀同佢哋愈唔同 好難溝通好辛苦

[member]

Me either